\section{Zusammenfassung}
Das Gamma-Spektrum von Eisen in Rhodium wurde gemessen und in Abbildung \ref{fig:spektrum} dargestellt.\\
Die Hyperfeinstrukturaufspaltung wurde mit einem Absorber aus natürlichem Eisen, der sich relativ zur Strahlungsquelle variable schnell bewegt gemessen: Die transmittierte Intensität in Abhängigkeit der Relativgeschwindigkeit wurde gemessen und in Abbildung \ref{fig:hyperfein} dargestellt. Mithilfe dieser Werte wurde die Isomerieverschiebung zwischen natürlichem Eisen und Eisen in Rhodium auf
\iffalse BEGIN QASDAD 81
tex("$", isomerieHyperfein.singleValueDeltaTex(), "$ m/s", " bestimmt. Außerdem wurde die magnetische Flussdichte im Kern auf $", magkerncol.singleValueDeltaTex(), "$ und das magnetische Moment des angeregten Zustandes auf $", momentcol.singleValueDeltaTex(), "$ bestimmt.\\\\")
tex("Die Quadrupolaufspaltung wurde mit einem Absorber aus FeSO$_4$*7H$_2$O bestimmt und in Abbildung \\ref{fig:quadrupol} dargestellt. Mithilfe dieser Werte wurde die Isomerieverschiebung zwischen FeSO$_4$*7H$_2$O und Eisen in Rhodium auf $", isomerieQuadrupol.singleValueDeltaTex(), "$ und der elektrische Feldgradient im Kern auf $", gradcol.singleValueDeltaTex(), "$ bestimmt.\\\\")
tex("Die Isomerieverschiebung von K$_4$(Fe(CN)$_6$)*3H$_2$O wurde mithilfe eines Absorbers aus K$_4$(Fe(CN)$_6$)*3H$_2$O (siehe Abbildung \\ref{fig:isomerie}) auf $", pi["1"].poptcolStr["a"].singleValueDeltaTex(), "$ bestimmt.")
END QASDAD \fi
